想領養狗仔 但係又幾復雜 定係去買好？

屋企父母就退休 所以想養下狗 屋企人都想再養返 十年前養過免仔 已離開左我地

前排我家姐就去一啲中心想相處下先同狗仔 之後再領養
不過發現其實都幾麻煩 狗義工好多要求 可能有感情 好似唔肯比人領養咁 支持領養但都唔比人領養 咁可能唯有買

本身支持領養 不過冇計
寵物店買又驚多病 黑店

各位巴打絲打應該點做好？

喺連登問買狗

愛協都係咁？

買

有冇邊個中心好領養？ 或者有冇朋友有多咗嘅狗仔？可以比返$

你得兩老喺屋企 你要返工
啲狗異工一定唔畀你領養

唔係 我大學生 我爸爸50頭岩岩準備退休 阿媽40尾 家姐返工 係屋企人唔鍾意領養過程太複雜

愛協啦

岩岩朋友隻狗生左8隻 樓主會唔會考慮狗bb

會呀 我留tg比你？

好呀

我都想養，可留tg俾你傾嘛？

你住公屋定私人樓先...如果唔俾養就唔好養啦...害人擾民又累左隻狗!

連登淨係識北上吃狗狗

講一大輪乜乜柒柒復雜， 都係想比藉口自己買姐 老實d 咩 仆街

當然通過基本規矩同能力先諗養狗啦 住私樓 雖然地方細 實用面積得600尺

雖然連登真係好多痴線佬 淨係睇呢個post留言已經知 開口埋口都係粗口冇文化 不過都有好人嘅 我之前係連登都識左幾個朋友

+1

Btw 樓主會唔會有份教先？養狗唔教狗又係on9。到時喺屋企搞破壞。